屌你老母，babykindom成班臭閪支持警方開槍！

全部留言都係支持黑警，
同佢地講道理就話我青山走犯，
班抗爭者明明係畀黑警full gear咁打，
一味講鐵通，屌你，有睇琴晚現場/睇live都知班抗爭者係唔夠裝備嗰邊喇，唔通抗爭者企定唔反抗呀仆街！

駛乜理呢啲戇鳩仔

都係死廢中點解要理佢哋

如果今時今日出坦克，冇咁易收科。

香港地 好多人身邊仲有好多呢啲人
暴力示威=搞風搞雨

點止廢中
班死廢老c9都係咁 支持送中

屌你老母

佢班友真係on撚柒鳩 明明係警察自己友打傷自己友
仲喺撚度話我地仆街 真係成班柒撚頭

有無諗過Babykingdom成班都係五毛

成班傻狗來
到時老公去叫雞搶奶粉
又屌曰鬼

如果警方夠膽開槍 射死人
到時暴動都似

唔洗理呢班廢物
香港人 從來成王敗寇
用心用力做好611-612
佢班廢閪就會自動轉風向

係
但見抗爭者琴晚咁有勇氣
得到班臭閪咁既comment
真係會好撚嬲
佢地仲要好撚心痛班黑警

有人養嘅女人一向都傾向親建制

呢啲不分是非黑白嘅八婆離婚啦

人地咪又係笑鳩你班連登仔和理非非
懶係好勇鬥狠嗰班由九點話衝 每三個字話衝衝到十二點都未衝
每個人心目中嗰把尺都唔同 又何必要理會人哋 嘅意見 亦何必要人哋接受你嗰一套呢？ 做好你自己心目中所想咁咪得囉

到時奶粉通賬唔好嫌三嫌四

算把啦
隔離post有c9連罷課唔考tsa都話驚降操行分
根本唔會玩得起

十成十佢老公都係藍絲愛國廢中臭味相投啦

佢地啲仔女朋友親戚就係做警犬

過去同班無知婦孺嘈同浪費時間無誤

黑警全家都係賤種
賣港賊！極醜惡